parttime返咩好？

Sem break想返part time
返咩工好

女既做雞
男既自己諗

認真問